[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6341)

Slow

慢到

場波悶到

東京閪到

屌仲係0:0

狗京角大正式24

入波未啊

半主24

東京係咪又踢最後10分鐘

半場一球啦

克雷塔羅 可否追和

入球味

德島果場利記平半仲高水過其他半球係咩意思

鳩開

on9咁都唔入

咁都唔入

好好味？

閪京唔入比人入算啦

德島落到北海道咁

似係落雨啜住左

好味！

鳥取！！！

0:1

東京

FC東京 0-1 仙台維加泰

仙台角球直入

咩撚野01

0-1

閪京dllm

傻京

炸未

屌你老母鶇京死㗎仔

閪京

傻閪東京

頭關東京 屌你老母咩

垃圾隊都贏到波好彩冇買

乜撚野傻閪黎

東京屌你老母死垃圾

咁好機會都入唔到 仲要俾人入

維他奶

落後
角大穩了

場場都係咁的東京呢隊垃圾隊

下場要乜 快

你要左東京

半大輕鬆到

維他奶好波
支持閪京即刻反cup

屌你老母藍十字96分鐘咁都開讓和
無買不過覺得好神奇

係要比人入一球先肯追返一球

半大

1-1

半大就係咁簡單

又係光速半大

半大收錢揮手區

都可以逼到東京2.5b 了

人地唔入你唔撚入

半大黨又贏

？

下秒追

要咗bee驗腦

又半大，on9

一路大波 邊場會斷

又半大 跟親都閪 唔跟就勁中

半大又中

86買左個場

唔買就半大 買就半細 一粒

勁

想含

係要比人入先

又開半大 買人妻半大先

今朝d半大執錢咁執

你贏撚哂馬會啲錢咁我贏啲咩

又半大

我屌你老母呀...

你老木未刷C就追和

大家樂

通常都係唔買就中

半主

大家食

半大只需2分鐘

fc東京取消關注

輸晒未

中家樂

又出反水

出現了

2.5s點頂

入錢啦

尋日去左邊

2.5b 快

韓K應該最危

2.5b 已死啦

一定半2全2

打牌

我無出過水 唔好屈我

有冇咁撚多半大

半場8/9C基本野
快

因為門神買左

半2全2

勁撚到 大細全中

痴線啦 準備3:1啦

唔好講咁多 10 1 100 no cdrom

Lm

lm算

1

5555555555555555555555555555555

中

買左半大？

今日繼續人妻

唔係 係尋晚曼城咁都贏到本身想派 但payme嗰陣壞左 留番今日派

睇個款係啦

2比1未 屌你老母

lm

我

有

買左盤？都係半格咋喎

贏得200幾only 但開心

自己袋好過啦

仲有人買東京

好

1點日假易到

1點邊埸半大？

1點秋田！！

藍閃電半大全大點睇？

串咗北9 gel

有冇機會半場主

內定我

中你 留payme

半主未

你贏得個少少 捐返比你

又miss晒

甲府例飛

2-1

追和10 1 100
Cup埋 10 2 200

2:1！！！！！

狗京21
角大88

東京goal!

FC東京 2-1 仙台維加泰

ho

做比你

Me

3比1未呀 屌你老母

不了

半主奇跡生還

。

搞咁撚多野咪又係半主

肯射咪有

咁我抽下個架啦我話左派就派

全格半大

2.5b cashed

點解次次買唔切先會中 我屌你老母 勁嬲

咁大執念要派

.

4:1。。。

可以收返埋

乜能野得到讓半一...

41

又針300。。。

咁下個啦

迪祖goaĺllllllllllll

勸你死咗條心佢
客隊同主隊差2個LEVEL
唔想踢咁撚樣

2隊垃圾

okok

goöałłłł

炸有撚用咩。。。

唔jer你了

炸

ĝòòòàààĺĺĺĺ

böööööm

中你payme

又中

一按即 PayMe！

開心

可以度1點波

最後一注三賤
唔中戒賭

半主功臣 奧利華拉
請受小弟一拜
保住咗600 蚊

咁都半主到

世一真係日日中

gööôòòóœøōõàáàâäæãååāł

邊有日日

done

人妻 前鋒 櫻花串埋

bbbbbb k 齊羊吧 thanks

請問有冇100%嘅波

乜撚野又半大全大？？？

唔賭100% win
賠率1.0

秋田藍閃電

係咪你又無買

我bee比人炒30分

3箭，秋田，人妻

頭場 4

repect

羅謝兒同啦咩羅冇態

德島3.5b

澳假買咩

山雞

100%羊水要gun了

ok

藍色閃電有邊個勁人

今日啲日本妹大波好好分

圓堂守 虎丸

藍xx琴日鬧完ae 86 今日ae86仲派比佢

大人不記小人過

以德報怨 果然係麻雀大俠

精選過關細波穩陣

咩小人牙

福島黃蜂

對家啦屌

羅謝兒

豪炎寺好能勁

秋田犬加油！！

Ae86心理素質真係好強

閃電算

ae 中了什麼 派你

大心臟

好像是曼城

日本妹大到仆街

心靈注藍閃電盤

贏錢就得啦理9人點諗咩

3:2！
3:3得唔得

係咪得我買澳職

炸左啦

冇人屌澳假?

對左

未開波

丙組佢都算唔差

入球大角大輸撚晒仲點叫

唔怪得...

買山雞
貓叫無左麥當勞 根本就係病貓

韓假兩場上盤go go

屌你老母咁樣無撚左-1冚家產墨假

唔係炸咩？

打盃賽 柏雷個場 佢勁撚到

叫細

鳳凰心0注算

貓叫盤

同路

好過另一隊啦
升上黎都唔知做乜

炸咗啦

北狗正氣一哥隊

山雞大船

猫叫半大

here
買左半細

係咪炸咗 3:2定3:1

佢淨係季初正氣
每年季尾都係垃圾

墨假3:1定3:2
球探3:2 GOOGLE 3:1

澳假角細上

3：1 LO

全場細

鐵佬1:0

炸咗
3:1

球探都好信

3-1

鐵竟然識入波先

3:1 定3:2

間唔中唔閪先有得爭榜首再撚你

屌你閃電想撚我？

廢鐵無盤就goal

嘩唔好嚇我呀

7點先有即場馬會搞乜

正路

假波

韓k兩場上盤快

跑馬

3:1

入波未呀屌

半大24

00無秒糕

屎姐買乜

浦項1:0

姐係唔撚半大 開硬

介賭了輸好多

貓叫比山雞屌到

1點開始半細日？

不死了。半大

2場墨佬唔買就正氣上盤

呃走地

唔買就半大全大上盤乜鳩都出晒黎

有冇澳職角大手足

半大針

貓叫求走盤算 唔記得mcdonald傷左

德島入未 開齋睇今埸

山雞上！！！

人妻配大波！

777777777777777777777777777777777777

00000000

00000000000000000000

又全部蛋

有冇中心all in!!!

0000000000000

係咪3-1

琴日開得多半大 今日要還啦

係囉 唔好再問

全部蛋蛋

藍閃電半大-1

閃電88

國際金融中心

有無人識睇前鋒個陣

邊有人買盤架

北狗繼續入

垃圾全部0:0

北九 1-0

連針，88

咁買咩

東京3比1未

藍閃電半大全大

見佢平手好似幾抵玩原來成日半大 半場1:1啦屌

北狗比人入先會正氣反杯

閪京半主幾時先派

1. E神

北九 0.5/1b gel!

冇即場波等全場要

江原！！！！！

江原GOALLLLLLLLLLLLLL

日本仔好撚垃圾

有達美奧就得啦

全格都未有就GEL
祝你輸到仆街

唔入波不如唔好踢

有買嗎

仆街買錯＄
唔係＄350

888888888888888888888888888

澳職角皮已收

維他奶var 12m

澳職角大中伏⋯⋯

Var

半大 -1

會2:0

日乙=垃圾

德島入未

12m

澳職又冇角

江原快1：1啦

仙台12m

12碼變角唔該

松本0-1

000000000000000000

日本波全細

中身再反彈手喎

敝 貓叫屌打

No 12

仁川快！！！！！

閃電比多粒開埋半大

12m變角了

澳洲角大已死

韓k上盤頂住

閃電快手1-1做埋先啦

閃頂住買左半細

終於變番半細

嘩你夠膽呢場買細

仁川快入

收硬錢都唔買？

德島入未呀

澳假幾耐未試過0-0

雖然我買左半大但都係好希望你贏錢

閃電快半大

千葉半大

0000

0:0咪撚踢啦屌

雷神39倍

澳角大手足可以度定下場

前鋒串鯨魚
諗唔諗得過

山雞1:0

鳳凰goal

山雞goal?

山雞繼續

好似炸撚左

珍

炸乜撚

手球呀

0000000000

又炸？

日職日乙全細波串埋一齊 都幾好分

閃電半大未

一埸半大都無

潘狗隻馬係咪有d事

20k佳運財易撚到

德島半大點叫？

澳假兩隊未訓醒咁

東京刷未

1.

人妻入波未

11場半細

澳假角細

好驚人妻失手最近好燈

松本炸咗屌

東京比c未

半大 首先跑出

東京加油

德島半大又死

打鐵佬快

貓叫想點

刷角啦屌 東京同仙台

成個日職好靜最近各球會都少咗入波

閃電入多粒

江原1more goal plz

淫k爽手啦

尋日場場3.5b咁制

閃電唔好淨係刷角 快入波

連c啦臭閪

半大黨全滅

日本波一場半大都無

德甲

手持德島 江原半大

00000000000

買半大點生活

班澳洲佬踢緊乜柒

澳假角細gel

又斷一關

垃撚圾日職

甲府風林

班日本仔真係 唔怪得點踢都無進步

3場日職0:0 痴鳩線 唔想踢咪撚踢啦

甲府都有波入....

閪花2.5大 落飛 信唔信得過

前鋒角大有冇？

德島大波 閃電追和 51100

0000000000000000000

到

篤左條3穿1日職半大 部機響都無響過

琴日開哂大 今日靜到仆街

真驗腦算

1111

澳又無角

可以買細

閃電半大

鐵佬做乜鳩

山葉goal

仁川半大又針

閃電半大gel

德！！！！

閃電！！

德島goal

德島同樣快樂

閃電真係半大信仰 鬥氣又輸

閃電1:1

德島橫濱入多粒得得唔得

哇屌德島糕埋！！

閃電我愛你

黃蜂唔入俾人入啦

約好一齊入

閃電一生球迷

韓假咁多rc

又針

藍閃電半大

山雞雞雞雞雞雞

德島無買

東京冰撚左20分鐘c我真係屌佢老母

山雞炸唔炸

乜撚江原鐵佬齊齊紅牌

鳳凰！

不死鳥死埋

快半大 德島

山雞goal

約埋一齊入球架

場場4x分鐘先 入

屌你老母黃蜂俾人入啦 守你老母

燈足6場

不死鳥腰斬未

馬略卡神鋒希美特goal!!!

人妻入未 開個半主ok？

山神半主針

閃電4場半大 場場收錢

廢木2分鐘半大

閃電場場半大清泉利申場場冇買

藍閃電咁撚勁

被紅牌b害

場場贏得唔得架

東京好撚廢

貓叫求走盤

仆街買左人妻2.5B得佢無料黎

贏緊仲想點

不死鳥

場場撚半和

東京熱有無全格呀，個個都當維他奶係雞狂砌你就羸少少

隊野日丙無對手架 係日丙超哂班

澳職半場得1角
叫都廢鳩事了

想派牙吊

佢有時係下半開波

韓k紅左仲勁得唔得

德島比次機會啊

山形山神 3分鐘半大

日乙入哂波 乜撚野人妻仲0-0

兩埸半大斷德島 重傷

黃蜂大波已死

秋田犬好嘢

不死鳥禁屌都輸 含柒啦

1400半大穿半大

FC橫呢隊垃圾真係要永久blacklist 有佢買對家算

9.5大都輸 東京好波

德島 人妻 2.5大呀屌你地老母

前鋒盤ok嗎？

想買R4全餐 邊隻做膽好

冇mcdonald仲買貓叫 想4

東京停c 30分鐘

輸左9成

東京又神9 屌你老母

再追櫻花

東京補幾耐

東京補6

6

東京10角ok?

R3定R4

9c

娛樂注 旺吓場
日假俾狗賭

仆街咪撚訓地啦 仲差1c啊

仲有幾分鐘，角大快

12

屌你老母一角完半場
又無即場補飛

澳職今年馬會識玩

得

澳假4分鐘1c
45分鐘都重係1c 屌你老母

R4

1400要閪花 2.5s 定 9.5b好

西京呢隊野
再加埋維他奶呢幾場都神中位數

護空門閪京 頂住果半格

角球見到1.8倍盡量唔好買 伏黎

咁早睇r4

13

東京全格啦好嘛？
維他奶任砌都咁公道做乜…

呢條撚樣搞足成3分鐘開唔到角大日日係Twitter屌7佢先得

不死鳥屌你

不死鳥腰斬回水算啦屌

前鋒半大算

補時until goal

R3 pass

以後唔賭日假

唔玩日本波了,日本仔太有體育精神玩唔過.

次次都見到呢句

紅鑽 3.5大

每次日職都有呢句出現

8x1 娛樂吓算

西花 前鋒 角大尻叫區

又中位數完 屌7你

賭馬好撚過

閪花盤

西京贏一球就唔攻，我真係屌撚死你

維他奶中位數之王

閪花2.5細追數

比馬 紅鑽盤

西花1c

貓叫走盤叫爆區

紐卡素噴射機 噴角

雷狗

前鋒未開波？

閪花專心刷角唔駛入波，做返自己最壇長嘅野👌🏻

最擅長柒

8串1中過就想繼續玩
有冇人都係咁

7串1中過 就一直想中多次

6串1中過全對家

俾人入一球可以刷勁d

仲有早知買半大

鯨魚派錢？

跟你對家咪派錢

3c

前鋒入未？又撚？

打鐵佬救我

快和啦橫b

求下你 唔好買

兩條過關都穿人妻大波斷閪哂

三箭 人妻

人妻入未

快啦3賤人妻fc

3神1:0

人妻屌你老母入未

Bee落返日乙啦 上到黎又係咁樣妹

三賤屌你

不死雞屌你

藍閃電杯未早左買平半架

澳假又出VAR

三賤降班算啦屌

打鐵佬快救

秋田犬快入啦

中 10 1 500

垃圾三賤 屌你老母臭閪 快啲追
攞你隊仆街做頭關
屌你老母 追唔返 你地全撚部斷腳啦

留

11

不死鳥我屌你老母反防紙做

人

川崎入未

不死鳥NBA

R4 1定13

川崎又玩野

廣島三箭唔反杯 我日日食廣島燒屌你老母

3賤俾我輸半驗腦算

屌呀前鋒一球都入唔撚到

浴火重生

人妻 橫b

人妻搞咩

好辛苦 連針
波又針 馬又針 屌老母！

橫b快啦 日乙隊都和唔到 就降班啦屌

江原勁到 打鐵佬差你快救

啱架啦 屌佢老母 全日本死晒佢算

人妻人川快啦

人妻3分波可以嗎

開多幾場2.5b得唔得

垃圾 又撚半大

屌又炸

人妻全場禁屌唔入

江原打鐵快

藍閃電快上

我雞！

原來人妻成7成控球
到底做緊d咩

不死鳥想點

澳假角大5 1 300

有冇人記得山雞果場臨開場前雙方個平手賠率係幾多？

淫妻入未

屌 不死雞

屌你德島

不死鳥果場無龍 兩邊都一射就入

橫b goal

橫b GOALLLLLLLL

咩話澳假又角細

t

1.91 1.93

比馬goalllll

韓k上盤未

日職除左西京一場上盤都開唔到

櫻花

比馬goal

我要驗腦了

Thx

閪花

訓醒睇閪花3:1

屌你西花

炸咗

炸完對家入

炸乜9

比馬炸？

⚡️快救

買左三賤 閪花 前鋒，中鳩曬對家

屌到咁冇一球...

下盤日

下半埸先識入波

前鋒我櫻未死呀

閪花炸得好，細波穩

垃圾前鋒

前鋒又輸盤

不死雞 3賤 人妻 快!!!!!!!!!!!!!

橫b

我淫快啦

比馬炸左 半大玩完

串左兩場韓k 兩場都rc

場場角細

屌你人妻快goal

人妻屌你老母

箭1-1

屌你老母人妻唔入俾人入啦 垃圾

臭雞快入

人妻全格 10 1 100

人妻 雀

柴犬快啲入啦

人妻真係臭閪黎

不死雞 人妻 快!!!!!!!!!!!!!!

跟機

111111111111

仆街我第一

前鋒刷角未

我櫻射都未射過

藍閃電杯啦 睇好你架

打鐵佬save me

場場都不似預期

臭雞玩夠未呀 腰斬啦

真！

屌爆淫妻

人妻終於入

快啦不死雞

Goal 終於入左

鳥gooo

人妻咪炸

人妻！！！！！

人妻醒神！

5串1差不死雞

人妻都得 人川得未?

人妻2.5B

不死雞快 差你

比馬半大24

見到等左5秒先留名

人妻炸

屌 人妻炸

撩閪炸

西花爭你

前鋒 櫻花 快正氣

屌你老母炸

貓叫上力未 追和先啦

我屌咩...

不死鳥 閃電 齊贏51200

前鋒入未

屌你老母 前鋒快半大啊

再入啦！

me

日職真係一場上盤都冇？

人妻炸你老母

我屌，又炸

次次買戈隊都有炸，係咪On9

人妻 山神

屌你老木 買個隊入就炸

人妻咁都越? 慢鏡明明無越

屌乜撚野臭閪人妻炸埋

11c派哂去算

不死雞 快

你心知肚明假 仲要問？

molamola 人妻入完又炸

E

藍閃電救我未

閪花前鋒肯入未

前鋒廢咗咁多咩玩法

不死雞 人妻

早

上盤師輸到變上盤屍

人妻笑死

閪花比球來 叫下半大都好啦

打鐵求你了

Hello

Cashed out完剩1000賭本 有冇水

有無水可以跟？

Bee角大針

閃電快手啦

快買黃蜂 講下都好！

你出完我俾你

買乜輸乜
2日又針左1k

冇

前鋒24

打鐵 江原兩場上盤 抽一位手足請我食飯

潘1.9易撚過乜撚野拖肥比人絕殺

見你呢排幾準

笑死

垃圾前鋒執撚柒左佢啦

人妻

20k獨角位置易撚到

比馬 紅鑽 鹿角

有錢cash out
我未

前鋒屌你老母

屌你老木川崎爛峰入未呀

德島2-1

閃電

德島!!!

德島2:1

飛仔 我了

你老母 以後唔買04

696 強陣

城南入波未呀

又話派我

貓叫追和走盤

閪花咩事0射

Bee勁到

屌你閃電入啦！！！

打緊假
比馬都禁屌

人妻又變返以前唔識入波隊人妻

人妻幫幫手啦唉..

澳職爆角

好過人妻勁射一球都冇

未失過波

半1諗住叫都廢事叫
畀多3c

好過入完又炸

三箭快入啦DLLM

Bee冰完角未

鳳凰快刷！

閪花想點

澳職一下子10C

高水半一輸多贏少

人妻1球都無

淫妻入啦

澳職99999999

10c!!!!

澳假半1全10

10c埋

半1全10

貓叫下半上曬力都唔入

5連角

角大有人派

半1 全11

澳職差1c

閃電快啲入啦屌你

正氣 跟住中位數停

買了

不死鳥 人妻入未

人妻人妻人妻人妻人妻人妻

10c完場

德島咁多角

人妻唔入就輸能埋佢啦 仆街

Fw食撚左屎？
連閪鑽都贏唔到

閃電加油

貓叫刷角有回報快入

我都覺 比啲希望賭仔

前鋒快入

求半1全11

上盤希望 前鋒 櫻花

有冇傻閪買咗角細gel 頭

三箭贏波做一日球迷

閃電我命令你立即入波

人妻有未

前鋒 半大ok?
唔好撚啦

打鐵save me

澳職打架

唔好啦

是咪得我係閃電平半盤

想買條角球過關

人妻史上大騙局...

仁川人妻不死鳥死哂

Bee想gel

戒咗日職舒服到。。。

澳假唔通半一全10

尋日比我誤中意甲16分鐘6c 90分鐘8c既假球
今日中返場半1全11 證明個天係有眼既

又停c 間

不死鳥已死

10咋喎

BB 我了

仁妻不淫…

11c

鐵

11C
澳職終於久違開出角大

會有11啦

半1全11
服曬

澳11！

半1全11

橫濱肯和未

我愛澳假

奇蹟角大

屌你老母，半1全11

GOALLLLLLLLLL

不死鳥斬未...

角大！

比多隻角先唔該

半1全11 開到3格角就真係奇蹟

江源12碼

三賤角大奇蹟快！！！

我淫

角大鳳凰

痴撚線6連c

人妻差你咋快入

好彩無人lm thx god

收到風你撿好多

不死鳥仁川齊死

半場取消咗關注我愛澳假

咁神奇無人留

中我ok？

三賤我屌你老母

閃電唔入唔人入啦，屌你老母臭閪

撿完唔派

中我

淫妻取消關注

乜撚野0000

前鋒真係廢唔係扮

比馬差3c

貓叫追和未

打鐵佬

屌你個閪 閃電同向日葵2邊玩乜鳩都係6射1中龍 1:1

三神 三賤俾多球快

仆街黎

半1全11

不死鳥撚完又撚撚完又撚撚完又撚

屌你老母又輸
場場買盤都輸

我冇睇錯啊點解啊德會係受讓仲要半一

12C

冇左McDonald真係冇人識入波

屌你老母人妻一跟你就閪

最緊要有c

等緊羊巴上我身

好L想屌死人妻

上場贏波就斬，我屌佢老母

日本仔真係垃圾唔係扮 成班等放工咁

前鋒!!

做埋

西利 半1全12 抵派

人妻水撚到仆街 讓波以後唔掂

我了

我我我

原來係你

輸到仆街 allin阿德有無得救

前鋒而家先入波撚9 半大

12c

人妻俾次機會

三賤

三箭！！！！

燈巴我準備好了

前鋒 花 揀撚左閪花

我了 唔好派俾cd rom

Bee由上季角王變今季冰角王

諗唔明隊垃圾噴精憑咩讓人仲要半一

係

人妻屌

三賤都贏...屌你個垃圾人妻

垃圾大分jump

中你留tg

大巴王

打鐵佬輸埋

m

沙岩比一球黎

閃電絕殺求求你